其實賤種贏唔到既波邊場唔係受害者

賤種？邊隊？

我屌你老母閪又想賴自己d柒野比人呀？

歐聯4強2:2

兩隊都係

見啲死疤狗成日賤種賤種咁就好撚想笑
唔好話五十步笑百步
根本最撚賤種就係你班死疤狗呀屌你老母

華維迪拎雙冠都叫人走
咒AG斷腳
紀念波衫無屌老虎份
笠波衫

最好笑係轉個頭用雙冠打飛機

，

唔好亂講野 我地疤迷好理智 唔咒球員斷腳唔屌教練唔屌球員

蝗狗啲人海戰術真係屈機
見到啲有利comment就玩人形蜈蚣互quote互含 死都可以拗返生

申利 兩隊都賤種

最有人情味球會

前一分鐘仲j不敗，一出局就華維迪out

冇見過等於唔係 你地個會長小白帶頭叫美屍狗走又點睇
碧基之前大把疤狗叫佢斷腳啦 又冇左回事

out完然後繼續j不敗

疤狗黑到和波仲夠膽搏咀

小白=心戰 笑撚死人咩 你班疤狗當佢神咁拜 帶頭屌足球上帝係球霸 又當冇左回事

唔理疤狗叫邊個自己人斷腳都好 我只知賤種蝗叫過晒自己隊既球員斷腳姐不論近至連登定西班牙
利申:兩隊都係賤撚格

又諗著扮中立撚洗底

又cap到

早估到疤狗會唔認

你見到我係疤狗po出現過既話你贏囉 繼續二元對立論囉